一直有個問題, 點解用索帶唔用鎖?

鎖都係十蚊一個左右
索帶比狗一剪就冇
鎖既話冇返幾分鐘都拆唔到一個

push

因為冇咁大個鎖頭

鎖埋兩個鐵馬唔需要好大姐?

你搵日買啲鎖頭去度下

上面講左 太細
同埋見你用鎖對面就準備定個剪鎖鉗先沖啦
不如用啲輕 易帶既野

要用鐵鏈再鎖住
但鐵鏈又唔可以太粗 又係輕鬆一剪就KO
有撚用

幼鎖都係一踩就爆
索帶仲實淨

狗狗出電鋸喎

使鬼幾分鐘
用D大鉗都係一鉗就爆